有時覺得呢生存喺呢到真係會透唔到氣

突然間會有窒息嘅感覺

幫你做人工呼吸

俾無力感纏繞住

快啲
如果你係絲

tomorrow is another day

會花好多時間消化

twitter戰線問題係喺邊度